P牌過期問題

如果我個p牌有效期係2014年3月，三年內冇續10年牌，係咪就新考過？我突然工作需要先發現有呢個問題(一直都冇揸車的)

要3年內轉正式牌

即係冇彎轉？

重考啦

轟呀

香港政府多謝你

p要3年內換正式牌,無換要重考!!

你好7 a

P牌就死撚左去啦

屌你老母

柒撚到

重考

不過唔駛考筆試

當「P」牌駕駛者成功完成暫准駕駛期後，必須在3年內申領該種類汽車的正式駕駛執照。否則，他必須重新報考駕駛考試，並取得及格，然後再重新取得暫准駕駛執照。

考完個牌你都唔理佢
即係錢同時間你都唔太在意架啦
咪再去考過囉好簡單姐

快啲報名啦，希望你最快兩年後甩到p之後記得續10年牌

你可以去申請學習駕駛執照

其實運吉處都白紙黑字寫到明唔係覺得政府部門有灣轉掛

排期啦巴打

九百六，十年牌都慳/懶，有乜好講

考試兩次試都唔只960，懶到咁

樓主呢幾年係咪忙住拯救世界搞到牌都唔換